「認識南北韓」不滿南韓用氣球空飄反共傳單 南北韓再次交火

〔即時新聞／綜合報導〕根據《路透》報導，南韓數十名「自由北韓鬥士」（Fighters for a Free North Korea）的成員，趁今日是北韓勞動黨建黨69周年紀念日，在南北韓邊境向朝方發放10個大型氣球，用以散發20萬張傳單，譴責北韓領袖金正恩「獨裁」。
而儘管平壤警告這麼做將招來「災難性」的後果，但是首爾當局允許進行這項行動，此行為惹怒北韓軍隊，於今下午向氣球開炮，炮彈落入南韓境內。南韓軍隊隨即開火還擊，消息指出兩方交火未造成傷亡。

香港又試下類似野

照辦煮碗 派傳單畀深圳

到時邊境都可能封撚埋

好想玩

我講緊南北韓呀

沙頭角可以試？

唔好再推

玩遊客區
最好就取消自由行

一早有禁區

禁區其實唔少解禁左

好地地講南北韓既新聞，你班友仔搞亂檔

正

好靚喎

大陸空氣咁差
飛到過去變哂黑色紙

此行為惹怒北韓軍隊，於今下午向氣球開炮，炮彈落入南韓境內。南韓軍隊隨即開火還擊，消息指出兩方交火未造成傷亡。

開水炮？

飄晒去深圳

可以 再唔係落馬州

送反送中傳單去返大陸

夏天吹南風

咁就岩

南泡想玩鳩侵？

南風喎清

和平理性非暴力齊哂，岩用

要用太空卡

南向北吹

南風係指由南面吹嚟嘅風 咁咪啱

南風咪從南邊海邊吹向大陸囉
唔係咩？

氫氣球 南風 傳單
就嚟八月十五啦 大家有咩紙條？

對唔住 自膠 我罰抄十次 南風

我想幫北韓人
又冇錢搭飛機去南韓
唯有係落馬洲放氣球，望有神蹟可以飄到去北韓人手上

整成支付寶優惠卷嘅樣但入面個QR code內容就係文宣品

不能只有我看到

個度D圍頭蝗撚到仆街
隨時溶左你

北韓人:dllm中文黎既

好有頭腦
希望北韓人嘅自由快d來臨

天元突破仲好啦

南韓真係狗嚟
無啦啦搞鳩人
支那有利益就追住含

元朗 唐樓天台

罰你讀地理

【集思廣益】蘋果咁講、信報又咁講, 你地點睇 ?

請深潛

我要投訴連登仔騎劫我個post

南韓人幾有創意

去澳門飄去珠海

到時候建國之後，個禁區應該設自動防步兵機關炮塔

係流浮山 上山放

遍地開花！打倒極權！

三民主義 統一中國

炸爛曬啲關口佢就啱
俾返個乾淨靚靚香港我

依個堅有用，派啲8964傳單，民主思想等，好過成日去西九高鐵遊行

幾時做？
放埋風畀北韓都仲得
等佢又嚇到瀨屎

根據《1995年飛航﹝香港﹞令》，除有民航處書面許可，任一方向的直線距離超過兩米包括栓有籃子或其他設備的氣球不得在受管制的空域放飛。管制空域大致包括香港島、九龍、沙田、新界西及大嶼山。空域的準確範圍可參閱由民航處編印的香港航空資料匯編。

除有民航處書面許可，市民不得在距機場五公里範圍內放飛氣球。氣球亦不得放飛到地平面六十米以上的高度，或距離任何船舶、車輛或建築物六十米以內。在未放飛前或放飛後，氣球應被牢固地繫住及有專人看管，氣球亦需安裝確保脫離繫留時自動瀉氣的裝置。

我又唔介意吖
做乜要去匪國

潛入北韓既連登仔：diu, no chinese

沙頭角要禁區紙，正常人係入唔到去

有冇可能keep係60米下飛

仲唔拉撚曬班小朋友？少少野都揸唔實

解到得返關口係邊界條路仔

大生圍/天水圍吹南風可以去到深圳，蛇口前海，深圳機場

下白泥 鹿頸

需要大量氣球

我無野講

其實佢個定義氣球係乜先，你想於返大陸，計到數，唔洗好大

依家好多地方直頭可以行到去鐵線網

冇講 可以做野了

大家掉d圖出黎 邊d可以做啱蝗既宣傳單張

深圳灣

其實港豬都點唔醒，何以見得大陸狗會點得醒...

Push

我冇嘢講

對象唔係大陸人 係撚維尼 鄰國口交部啫

2014年10月10日
今次真係old news is so exciting

氣球

認真，香港可以學習

小心d字眼
用番氦氣球實無死

五大訴球

淘寶氣球退貨姐

推

上水水客區試試？？

千祈唔好將D 六四/法輪功/活摘器官既資料傳出去呀
會激嬲中共

蝗上年好似好鐘意買美心奶皇月

北區好多風景優美嘅行山路線都可以望到近在咫尺的繁榮深圳

攪得過！有無details

有幾個重點

毛澤東: “革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。”

呢排既事？

其實
夜晚+黑色氣球+超大風
可以去到好遠 無人發覺
第二日既居民先發覺

氣球入面可以有宣傳單張

搵個高位利用風吹，加上夜晚就神不知鬼不覺去到目的地

如果要攪 只能暗中攪
班黑警實mon住呢度

香港試下

重點

1. 高處食風位
2.風向岩
3.大量黑氣球
4. 最好凌晨時份 無人發覺時

上水！

開花

隨褲放屁
多此一舉

正呀 又得玩又唔會好似孔明燈咁燒著山頭

岩哂鍾意放天燈嘅香港人

我冇野講

咁樣會激嬲共產黨ga

輸出革命要繼續！

push

呢招好用

之前講過但無人理。。。

客觀分析香港局勢，同埋梁義士報夢比我

樓主應該開喺創意台

佢D反共傳單有無得參考

今次真係建設民主中國
司徒老鬼: 嘿